## Лабораторная работа №5

### Студент группы ПИбд-21

### Фролов Рафаэль

### Ссылка на видео: https://yadi.sk/i/uBgSaSOpTDGmsQ

##### Техническое задание:
Разработать программный продукт для визуализации работы
булевых функций. В качестве входных данных могут
выступают результаты работы программы, 
разработанной в рамках лабораторный работы №4.
